運動已進入碎片化階段，相反政府開始搵到反擊策略，形勢已逆轉，請緊記唔好重蹈雨傘後期抗爭膠化既覆轍

仲記唔記得雨傘後期係點?
政府拖字訣, 抗爭娛樂化, 花邊野太多, 集中訴求既示威太少
高登大量爭執post, 拗緊左膠同勇武爭大台

再望下而家發生咩事?
政府再次拖字訣, 抗爭者日日玩laser, 錫春袋, 冇人知幾時邊到有集會
開始出現大台爭拗
連登熱門大量策略post, 人人都有意見, 但唔係人人都吸收都晒所有意見, 形成碎片化

信息碎片化時代是指人們通過網路傳媒瞭解閱讀非常多的信息，但卻沒有深刻的理解和記憶，讓自己瞭解的東西成為過眼雲煙。

相反政府以逸待勞, 開始搵到反擊策略:
1. 分化和理同勇武, 挑撥雙方割席
2. 將反送中同港獨綑綁, 藉此大條道理拒絕五大訴求
3. 黑警開始軟硬兼施, 出左反對通知都放任你示威遊行, 但最後出手清場引你反抗, loop返去1
4. 1-3 不斷loop, 再配合上一段所講既開始膠化碎片化現象, 導致市民開始對抗爭厭倦, 民氣消散

再唔好好重整戰略, 會輸架

無錯，要集中火力。

勿忘初心 不分不割

不割蓆

不篤灰

五大訴求

不撒不散

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

唔好意思 借個位

仲有一點就係搵紅媒不斷冷處理, 唱淡抗爭
強調激烈抗爭場面, 經濟數據, 政府/黑警/林鄭記者會既抹黑soundbite
淡化甚至唔報其他和平遊行, 民間記者會既平衝資訊

Pish

希望大家集中返五大訴求
討論點樣行動
無論勇武又好，罷工又好，不合作運動都好
只要都係對準個政權， 就應該去做
不分化，不割蓆
be water, be humble

推

全世界都留意緊我地點樣對抗共產獨裁政權
所以我地香港人要加油！！

Push

集中五大訴求
集中文宣
集中所有行動！
唔可以對唔住班義士

推呀，唔好步2014下場呀
而家熱門好少實用post

推！！

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

文宣一齊做

希望大家只要有幾分鐘既時間，就可以用電話救香港

任務表：
發佈區：

招募任務發佈員，要大量廢中廢老師奶wechat group同whatsapp group

失敗主義對抗爭運動冇幫助
負評上一頁

唔係失敗主義, 係從歷史學習, 引以為戒

同意行動要集中，和理非一個回合，勇武另一個回合，互相在場支援，但焦點唔好太散或者太重疊

當前最需要係set deadline, 咁就出師有名